Title: Nouveaux développeurs et mainteneurs de Debian (janvier et février 2024)
Slug: new-developers-2024-02
Date: 2024-03-23 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: fr
Translator:
Status: published

Les contributeurs suivants sont devenus développeurs Debian ces deux derniers
mois :

* Carles Pina i Estany (cpina)
* Dave Hibberd (hibby)
* Soren Stoutner (soren)
* Daniel Gröber (dxld)
* Jeremy Sowden (azazel)
* Ricardo Ribalda Delgado (ribalda)

et ces contributeurs ont été acceptés comme mainteneurs Debian durant la même
période :

* Joachim Bauch
* Ananthu C V
* Francesco Ballarin
* Yogeswaran Umasankar
* Kienan Stewart

Félicitations !
